晚餐：01122017（串燒好味，麵唔好味）

你夠肥啦 唔好再食啦

唔制

好想食串燒呀

可以打heavyweight

我想一齊唱

希望查可以一take過
十分期你分享
我希望有丟架同熱浪假期呢兩首

我都想 但我驚驚